一毛狗/賤賊連登帳號舉報區

見到一毛狗/賤賊連登帳號請盡快舉報
老鳳一定追擊到佢俾連仔block為止

骨都人

空白貓
歌神譚詠麟4
手機朋友

小丑1993

#228532

重推

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

樓主有無list?
我都整緊個三毛list

Taimeimei #263349

緝脾 #194398

彥霖媽媽上左CCTVB訪問！！

勁多1毛衝出嚟

我有list但冇公開，連登search「屙尿起左腳」幾乎等於我條list
只有寫回覆產生器私人用嚟追擊一毛狗

霍金轉身
#27866

已確定係分化狗
請問霍金轉身(會員#27866)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

呢個難以確認
Google起緊底仲未見一毛言論

呢隻一毛狗已經俾連仔ban咗

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

神樂bb
#63950